【港珠澳大橋】截至下午3時有868架次車輛使用

【星島日報報道】港珠澳大橋通車首日，大橋管理局公布，截至下午3時，共有868架次車輛使用大橋往來三地，當中往香港方向行駛的車輛有297架次，往珠澳方向的就有571架次。

使用大橋往來的車輛當中最多的是小型客車，有446架次，其次是過境巴士和穿梭小巴有401架次，貨車則有21架次。

多人用到 一半係巴士

預計幾多話?大聲啲?聽唔到?

9200-14000/day

其實日日計住港豬澳同高鐵客流量有乜用
預計流量就擺明吹大俾啲死廢老打飛機用
實質上就係為左送錢同軍事
無人搭都會照起 反正你又阻唔到政府

我就當之後每日有1000架貨車行，都係連2000都未掂到 Utilisation rate <25%

去珠海澳門多成倍

開比車友飛車 應該可以達標既

遲d學麥理浩，衛亦信
改做步行徑就無事

777徑

第一段 高鐵
第二段 東大嶼都會
第三段 珠三角

鳩鐵加呢條鳩橋 都係成世回唔到本

依家共赴國難

仲講咩回本

你是唔是中國人

踩單車收入可能仲多

1000都無

禁少唔公佈好過啦

每日150,遲早都會夠數
我話做就ok

Cut 撚晒船既班次 搞掂